大家有冇收到ielts電話

一曰打幾個電話黎
打左幾個月
次次打都唔同電話號碼
琴日屌柒完佢今曰又打黎
唔聽收佢線第二秒即刻再打
究竟打撚夠味
係味淨係得我一個收到

唔係ielts
係補習社扮ielts打過黎

有

3年前考過
幾個禮拜前打嚟

好嬲日日打黎既電話都唔同
係咁黑名單都冇用

我冇報過佢係咁打

我都係啊dklm我問佢點解知道我電話，佢話書展個陣填左form，我都未撚去過書展

究竟點做佢地先唔會再打電話黎

其實係唔知邊度買返黎 / DSE完左門口問卷果陣攞

利申做過幾日

問到d資料有咩野用？

每隔幾日就有，以前日日打
唔知係咪之前填左D乜野先搞到狂比佢打

救命邊度有得投訴

裝app自動block 啦

有咩apps ar

用慣 芝麻來電，大把同類app選擇

差唔多日日都收到

[member]佢地電話通常都係215xxxxx[/member]

屌真係好撚煩 兩三日打次電話嚟 尋日打嚟唱咗六字大明咒唵嘛呢叭咪吽俾佢聽 希望淨化佢嘅心靈 我覺得應該要夾埋一齊玩尻佢地 有無好提議